石硤尾4防暴截停4名年輕男子

有冇人知咩事

歐美議員講野又無人理啦
今日好多響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

點睇似係放學行街
屌你老母黑警又想鳩拉博升職加人工

遠少少睇定啲 拍片
我遇過 只係查證check袋冇嘢就走
當然唔知呢幾隻狗咩事啦

佢隔離仲停咗㗎豬籠
似係突登落車
有目的咁截查佢哋

咁你繼續做住戰地記者先

F5

推到俾當事人見到

Pushh

似截查後生仔，當時我去到只係得返一架EU車

梳 係豬籠車先啱